老燒回應777: 唔收貨，必須立刻停止所有支國人嚟香港！！

重點：
- 做完所有措施，每日仍然有14,000人嚟
有1%中招，每人感染2-3人，
一日都幾百個病人！！
- 醫療系統現在多少少都唔得
急症室爆哂人
啲病人係急症室長等，係災難！！

- 建議：
1. 立刻停止所有支國人嚟
2. 可以俾每日幾百支國人quota,哩啲人一入境就要去隔離營14日
3. 要立刻立法，從中國回來既香港人必須自我隔離14日
否則刑事責任
4. 經其他國家嚟既人，一個月前去過中國都唔俾嚟

質問林鄭
點撚解香港人要自我隔離，但支國人唔使？
死咗人係咪佢填命

有 point

好危險

燈一燈

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

04：57
我又問你， 憑乜嘢香港人返嚟香港 係要隔離14日 ，點解大陸人嚟香港唔使呀 ？
叫林鄭答呢個問題。

04：33
有啲呢話發燒呀 或者上呼吸道有病嘅人呢 ，係未曾能夠分流呀 ，喺急症室嗰度呢逗留 ， 呢個呢係幾大鑊。 根本呢應付多少少人呢都冇能力㗎喇 。
我係問你 你點解每日仲要畀多萬四個大陸人落嚟香港呢 ？ 點解呢 ？

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液